- ## Función de las dependencias instaladas.
  - **Cors**: Permite hacer peticiones de dominios diferentes en términos generales y controla quien realiza las peticiones de la app.
  - **Helmet**: se encargada de la seguridad en determinadas peticiones.
  - **Mongoose**: en la encargada de definir esquemas de datos fuertemente tipados, una vez definido un esquema, nos permite crear un modelo basado en un esquema especifico para luego asignar dicho modelo a un documento **MongoDB**.
  - **bycrypt**: @types/bcrypt
  - **jsonwebtoken**: @jsonwebtoken
  - **bcryptjs**: @bcryptjs.
